# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Calvin-He <xhe.com@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cmsplugin-filer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-09 18:07+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-08 06:51+0000\n"
"Last-Translator: Calvin-He <xhe.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/divio/cmsplugin-filer/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms_plugins.py:13
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: cms_plugins.py:22
msgid "Image resizing options"
msgstr "图片缩放选项"

#: cms_plugins.py:33
msgid "More"
msgstr "更多"

#: models.py:18
msgid "left"
msgstr "左边"

#: models.py:19
msgid "right"
msgstr "右边"

#: models.py:21
msgid "caption text"
msgstr "描述文本"

#: models.py:22
msgid "image"
msgstr "图片"

#: models.py:24 models.py:26
msgid "alternative image url"
msgstr "可选的图片链接"

#: models.py:27
msgid "alt text"
msgstr "可选文本"

#: models.py:28
msgid "use the original image"
msgstr "使用原始图片"

#: models.py:29
msgid "do not resize the image. use the original image instead."
msgstr "不缩放图片大小，而使用原始大小的图片。"

#: models.py:30 models.py:114
msgid "thumbnail option"
msgstr "缩略图选项"

#: models.py:31
msgid ""
"overrides width, height, crop and upscale with values from the selected "
"thumbnail option"
msgstr "从选择的缩略图选项中设置宽度，高度，crop和upscale"

#: models.py:32
msgid "use automatic scaling"
msgstr "自动缩放"

#: models.py:33
msgid "tries to auto scale the image based on the placeholder context"
msgstr "基于placeholder上下文来自动缩放图片"

#: models.py:34 models.py:107
msgid "width"
msgstr "宽"

#: models.py:35 models.py:108
msgid "height"
msgstr "高"

#: models.py:36 models.py:109
msgid "crop"
msgstr ""

#: models.py:37 models.py:110
msgid "upscale"
msgstr ""

#: models.py:38
msgid "image alignment"
msgstr "图片对齐方法"

#: models.py:40
msgid "link"
msgstr "链接"

#: models.py:41 models.py:43 models.py:45 models.py:46
msgid "if present image will be clickable"
msgstr "图片是否可点击"

#: models.py:44
msgid "page link"
msgstr "页面链接"

#: models.py:45
msgid "file link"
msgstr "文件链接"

#: models.py:46
msgid "link original image"
msgstr "链接原始图片"

#: models.py:47
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:48
msgid "Open link in new window"
msgstr "在新窗口中打开链接"

#: models.py:57
msgid "filer image"
msgstr ""

#: models.py:58
msgid "filer images"
msgstr ""

#: models.py:64
msgid "Either an image or an image url must be selected."
msgstr "图片或图片链接必须选择一个"

#: models.py:71
#, python-format
msgid "Image Publication %(caption)s"
msgstr "发布图片%(caption)s"

#: models.py:106
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:107
msgid "width in pixel."
msgstr "宽度的像素"

#: models.py:108
msgid "height in pixel."
msgstr "高度(像素值)"

#: models.py:115
msgid "thumbnail options"
msgstr "缩略图选项"
